民主黨 劉慧卿 : 我是真正愛國者 ! 泛民要繼續參選 ! 有本事全部DQ全部拉 !

四方 你係咪再選先

好野係咪有得投鄺神了？

愛國唔等於愛黨嘅，成立中國聯邦政府!

點解要為非法政權做花瓶

選舉冇意思，你話單票單議席都話，而家仲dq,頂盡得小貓三四隻入到

佢地本身就係非法政權既一部分
97前民主迴歸係佢
97後信共產黨又係佢
你話呢

你講嘅嘢唔成立
劉慧卿根本唔覺得呢個係非法政權

泛民賤過狗 特別係老一輩

見到隻虫泰做忠誠反對派咁成功，劉慧卿嬸嬸也要跟虫泰玩

佢叫英國幫手足叫做加左d分，轉個頭又鳩噏

錢

[長文宣言 請推上熱門] 縱使天下已沉淪 但我哋絕不認輸

民主党自己本身就係個非法政權嘅一部分，咁講嘢好出奇？

愛共利益者咋掛

一班冚家產

一定要建設民主支那

選完輸左既又比人有口實 仲去玩即係承認佢個假選舉

睇到自己咁大

我係習帝真係笑出聲真係有班人扮反對派實質同親共派冇分別嘅演員自動獻身

而家已經係 建制內鬨，
民建聯 鬥 紫荊黨 嘅年代，
好心四方西就唔好出嚟做小丑，
走回頭路 阻頭阻勢啦

成班五毛係度分化同路人

點解唔繼續選 要自己投降
有得做點解唔做

四方西你啲老而不都係俾返啲後生泛民出黎啦